你可以戴上假髮，穿上華麗的衣服，但這是使你成為一個女人的眼睛。 布達佩斯的變裝戲能在疫情和民粹主義中倖存嗎? Charu Kasturi, 2021年1月25日|Ozy 
 巴爾的摩地區的演員兼消防員艾麗西亞·霍頓(Alicia Horton)也發現，為了找到順式男角色的試鏡工作，在變性早期，她不得不隱藏自己正在發育的乳房，戴著“非常時髦的假髮”。 跨性別演員面臨著選角的挑戰，儘管有里程碑，但菲利普·範·斯洛騰，2021年1月14日，華盛頓刀鋒 
 戴上那些假髮是多麼快樂和富有創造性的經歷。 布里傑頓的《戈爾達·羅舍維爾談扮演夏洛特女王:“這讓我們在圓桌上有了一個座位”|cmurray 2021年1月7日|Essence.com 
 當她被選中參加演出時，他們說那頂假髮就是他們想要的樣子。 蝙蝠女完美捲髮背後的10美元產品|cmurray | 2020年11月23日|Essence.com 
 你看，你拿著刀來參加假髮大戰而她拿著假髮槍。 性工作是什麼工作? 尤金·羅賓遜2020年11月8日|Ozy 
 一名男子扮作茱麗葉，戴著金色假髮，眾人聚集在一起，為這場即興表演感到高興。 與吟遊詩人騎行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野獸 
 莉娜，艾米莉亞和我都笑了因為我們很早就解決了假髮的問題。 娜塔莉·多默談《飢餓遊戲》，女權主義，以及為什麼《權力的遊戲》需要更多迪克|Marlow Stern | 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 他給了我們一個戴紅色假髮的小孤兒，唱著《明天》 《走出鳥籠:邁克·尼科爾斯如何讓同性戀文化成為主流|凱文·法倫| 2014年11月20日|每日野獸 
 第二天，她戴著一頂金黃色的假髮來到法庭，就好像“表姐”打扮成萬聖節的馬里布芭比娃娃。 2014年9月29日，凱文·法倫，阿曼達·拜恩斯的火車殘骸又回來了，在一次新的酒後駕車被捕之後 
 當音樂開始時，穿著莫德服裝的女人使勁搖晃，假髮都鬆了。 花花公子和莫德斯住在紐約Lebowski節|Rich Goldstein | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 他走後，特雷桑先生脫下假髮，擦去額頭上的汗珠。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 他最後一次用手帕擦了擦臉和頭，又戴上假髮。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 當一名顧問在愛爾蘭酒吧懇求時，一隻蝨子不幸地從他的假髮下探了出來。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 這兩個人，哈利和瑪麗，除了哈利那獅子色的捲髮假髮外，簡直一模一樣。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 當懷特菲爾德引起他的注意時，他是一個假髮和捲髮匠的學徒，他成為了一名衛理公會牧師。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾